ViuTV 直播英超般尼茅夫對狼隊

12m 般茅

goal

狼隊

狼隊比人壓住打

1:0

G持狼隊

英超中下游嗰種緊湊真係其他聯賽無得比

蘇蘭基

hand ball ?

幾好睇

般茅個中堅做乜撚以為吹左？

黑哨

冇var

手球。。。。。

又走甩12碼

明顯手球唔比

咁都唔吹

呢兩隊算係中上遊

呢下可俾可唔俾啦
手球又唔係好明顯

黑到仆街

英冠上遊隊

盲撚

粒波沿住隻手sir落黎.........

咁快拉布

英超啲球證真係得啖笑，呢球12碼有幾難睇啫個旁證又係盲嘅

屌般尼都要黑哨

旁述咁都搵到位讚呢場波

咁都唔明顯

重要撚手打走個波

好明顯改變左個波既方向

盲人都識睇波

識播一定揀有西維爾打巴塞時段播

睇到一定12碼
自己頂落隻手度

可能要係打排球個款扣殺，樓上個盲撚先會睇到

似插水喎

兩個講波佬讚場波揀得好

不過咁，viutv揀nba播嘅場次算有水準
希望英超都係咁

就算個波冇手球都係向龍門方向

球證係主角

球12碼真係踢到咩

球手球要比又唔比

有得免費睇仲咁高要求

都幾好睇

人地靠播英超賺錢
有得睇已經唔錯
你當人開善堂咩

世盃個陣keyman個班唔中立到...

球證食角
屌你老母

個球証係咪飲大左 亂咁吹

Ake

有冇人屋企都有now tv 點解Viu tv 播英超會比now 高清少少

球証jm9

旁述買咗般尼茅夫？

怪錯般茅，原來唔係黑哨，係個球證真係戇撚鳩

係真係球證9左啲

兩邊互相犯規都唔吹

球證玩緊咩

個球證真係on99

個場爛到

Now高清bitrate好低
十足十以前亞視

Now中意撚舊客唔係第一日既事

mom：球證 成功主宰上半場

最盡都係播一場big six對下游
Big six對big six唔使諗

依2個講波佬幾好喎
有其他野講 唔悶 eg2月之星
但又冇忽略場波 有分析

般茅後防開始性感

嘩 依下入埋

強尼?

Yes
另一個係邊個

佢以前有線都聽開佢
有時啲悶波又會9噏下

狼隊嗰左閘幾勁

其實呢兩隊波都算無慾無求，但都踢得好認真

好肯攻

好哨得

1-0 HT

個球證令場波更加好睇睇佢on99噉亂吹

英超球證正常水平

占美利斯 京治

場波幾流暢，幾好睇，係衰球證on 撚9

咁先公平

般 挨打

般茅D控球

比較過99真係清好撚多
我已經係用緊nowone

so land

狼隊領隊丟水樽

強尼係咪講錯領隊

好眼訓呀強尼

明係 仲要兜

狼隊反唔反CUP到
狼隊好似打強隊先有表現

爆牙

爆撚哂血

摩連奴牙都甩埋？

差啲 靚到

差啲

伊比-d

般茅組織差到

還返上半場個球

十二碼
狼隊真係攻唔入大巴

又12m

又pk

盲㗎個球證

3球12碼

下 個球證真心on9

炒

球証飲大左

Ball don’t lie

miss

個球證係咪可以停賽

呢幾分鐘笑死

笑4

Var又贏

十二碼放題

幾有娛樂性

播呢場夠地道
Feel到完全本地波

個球證

12m 都唔識射

咁都炒

Viu播呢場真係識揀

好睇呢場

個球證知viutv有免費直播
出黎搞笑

發現viu tv 揀啲足 籃球直播好識揀

一定買咗大波

個球證係咪亂9黎

cup佢啦diu

個球證應該落得英甲執法

3球12碼都係問題球

其實英超啲球證不嬲鳩 所以有時真係唔係好明點解big6球迷要互屌黑哨

兩場英超角大收錢

球證就快踢個波入龍 佢all in 2.5大

第一球有咩問題

光頭佬真係傻撚黎

鳩波嚟講呢場真係算幾撚好睇

冤枉黎瘟疫去都講得出 中文水平好高

靚救

講波都講得好

唔介意一個禮拜播一次呢啲
三四月啲護級波

隻猁狗都幾撚廢

有氣有力有胸肌

兩隊都打得好夠放

場波好撚正

般仔個場其實都好細，好地獄

聽到我都笑咗

爭d

ake成個vvd咁

Ake好勁

聽朝仲有nba
良心viutv

噴水

屌你噴水

真果球又唔判

💧💧💧💧

aké比人打足咁耐

灑水

笑撚死 仲自動灑水

笑死

噴埋水
真係鳩波

笑撚咗

屌

鳩波嚟講真係夠撚曬娛樂性

球證同場地管理都係學界水準

Jm9

ake比人踢到仆街

哩場波真係好笑架喎

魯營

依場波正

笑撚到

FT 1-1

潮吹

好波

康文署噴水趕人走

係咪今季英超最鳩一場波

呢場波真係好多笑料

屌你好撚好睇

笑到仆街 場波好撚正
依d波一季未必有一場
比viu揀中左

播中呢場鳩波

主場職員幫手拖下時間

Ake=vvd 2.0

法國好多主場觀眾都係老人家

噴水嗰度笑到我仆街

又打交又噴水

本節租用時段結束

勾起返魯營回憶

Viutv真係抵佢儲到客揀鳩波都咁有眼光

夠鐘交場

場波
有好笑 中立講波佬
有on9球證
有好撚多12碼 有入有唔入
有打交 有流血
有狂攻 有中眉
仲有康文署
一場好睇嘅波有嘅元素都有齊
Viu真好運

有聲

條般利鳩佬重衝埋去想踩停啲水

噴水真心痴線

攞紙皮算啦

Condom